英國Luke de Pulford 要大家幫手 麻煩大家去投票 要求國際支持

英國保守黨人權委員會嘅Luke de Pulford整咗個投票：Do you think the international community should declare its support for universal suffrage in Hong Kong (國際社會應否支持香港雙普選) ?

有Twitter帳嘅即刻入去投“Yes - it would help”；冇嘅即刻開個入去投。

汁

大家快啲去投la!

自手推十連
開始

推

再推

破你

破你十連

咁快比人破左

我再破

再破你

試多次十連先

我又破

官人我破

投呀

A diu

投降

官我再破

官人我又破

樓主加油
我要返工了

可以的話幫推一下

同埋入去投票A!

破多一野先

我都緊

啱啱先開完會

推多下先

Push

推啊!!

voted

唔想求英國班垃圾
唔好唔記得英領call狗拉人

拉

投左幫推

我同意日落廢國唔會真係幫手

不過表態唔係佢會幫我地先表態ga ma

Bump

幫手投

Push push

十連再開

推（10）

Push again

push

4萬票都無

完左?

係
Twitter 愈來愈少人la....

得39000人投左。。。